入嚟幫呢張圖改名

百事超越可樂

真的假不了

有心有力的77歲

百事有可樂

直覺直角勢力

橫刀奪愛

拜登勃起圖

唔知邊個講先
但我已經接受唔到其它名

Donald Trump我半日內用票數收你皮

不過好似證實係嗰間嘢出錯打多咗13萬票俾拜登
希望Trump贏

拜登之幻幻

我屌你老母臭味丫!!!

天無眼

閪

人無恥，便無敵

捷tump先登

十三傳奇

民主黨新黨徽

Fraud

佢下流賤格突出半個龜頭

虛假

Voter fraud

WT「F」

BLM

Biden Live Matter